謝偉俊: 不獲延任者不應只4人 原應被DQ民主派亦要被OUT

港澳辦副主任張曉明連日在中聯辦會晤各界就立法會「真空期」收集意見，全國政協常委唐英年今早亦進入了中聯辦大樓。謝偉俊亦是座上客，他今早於電台節目未透露會面內容，只稱個人認為並非全部民主派議員都可以「翻閹」延任，直指除了4名參選時遭DQ的民主派議員不能續延任外，其他本應被DQ但未被正式DQ的民主派議員，選舉主任亦應繼續一併DQ，令他們不能在未來一年續任議員，直言：「喺（立法會任期）四年加一年嘅過程中，係有個選擇性嘅過程」。

呢條友睇得出應該冇外國資產
心甘情願永世做大灣區人

直接沒收

DQ越多越好啦
我等D中立仲迷信立法會

同白姐姐

取消選舉

白姐姐有個女係美國

點算好

白姐姐竟然有女

有冇人Send 比袁爸爸或者國務院？？

加速

好

佢無下一代
驚西

舊年賣左

點會無
之前先有起底話佢係美定英有成千萬磚頭

Sorry 係有個仔

直接變一國一制

戲都唔洗交變廢港

不如人大委員入臨立會，現屆議會結束，不會過渡
咁就唔撚洗煩啦

如果唔係全部連任，所有泛民應該拒絕延任做中共的民主花瓶，因為可以想像到只要泛民唔夠票，所有惡法都會呢一個臨立會過晒，等你下年選時入閘都入唔到，要同全世界問中共呢個意圖！

你DQ夠佢囉 反正有同冇都冇分別

最好一個泛民都唔好俾佢入
睇全世界睇下香港支共幾咁醜陋